你地唔好再同我撞衫啦

周街都uniqloM1

你當制服咁著，個感觀咪fit哂囉